AM字頭可以咁泊車？

機會嚟啦樓主
1823等緊你

運吉署署長授權

教育局長 教你泊車

較肉焗長時間寶貴

AM泊車唔洗你教

夾實啲佢出唔到就好笑

揸infiniti 咁歎

次係局長級嘅車牌

am4應該係教育局局長

楊潤雄泊車洗你教？

一陣佢話運輸署署長授權